<resources>
    <string name="app_name">识车宝</string>
    <string name="carhome">产地 : %1$s</string>
    <string name="carintro">介绍 : \n%1$s</string>
    <string name="getmore">更多请进入>>%1$s</string>
    <string name="version_info">V%1$s(%2$d)</string>
    <string name="bmw_intro">宝马标志中间的蓝白相间图案，代表蓝天，白云和旋转不停的螺旋浆，喻示宝马公司渊源悠久的历史，象征该公司过去在航空发动机技术方面的领先地位，又象征公司一贯宗旨和目标：在广阔的时空中，以先进的精湛技术、最新的观念，满足顾客的最大愿望，反映了公司蓬勃向上的气势和日新月异的新面貌。 </string>
    <string name="porsche_intro">图形车标采用公司所在地斯图加特市的盾形市徽。纹章中央是一匹马，上部标有STUTTGART（斯图加特）字样。在历史上斯图加特早在16世纪就是名马产地，保时捷标志的左上方和右下方是鹿角的图案，表明该地也曾是狩猎的场所。右上方和左下方的黄色条纹是成熟麦穗的颜色，意味着肥沃的土地和带给人们的幸福，红色则象征着人们的智慧。 </string>
    <string name="benz_intro">1909年6月申请戴姆勒公司登记了三叉星做为轿车的标志，象征着陆上、水上和空中的机械化。1916年在它的四周加上了一个圆圈，在圆的上方镶嵌了4个小星，下面有梅赛德斯“Mercedes”字样。“梅赛德斯”是幸福的意思，意为戴姆勒生产的汽车将为车主们带来幸福。</string>
    <string name="audi_intro">奥迪轿车的标志为四个圆环，代表着合并前的四家公司。这些公司曾经是自行车、摩托车及小客车的生产厂家。由于该公司原是由4家公司合并而成，因此每一环都是其中一个公司的象征。 </string>
    <string name="opel_intro">欧宝汽车的标志为“闪电”图案，喻示汽车如风驰电掣，同时也炫耀它在空气动力学方面的研究成就。欧宝汽车公司建于1862年，是以创建人亚当．欧宝(Adam Opel)命名的。该公司最初生产缝纫机和自行车。1897年开始生产汽车，1923-1924年建成长达45M的德国第一条流水生产线，产量猛增。由于生产速度太快而遭遇到严重的经济困难，1929年美国通用汽车公司乘机收买了奥贝尔(欧宝)公司80%的股份，现仍属美国通用的子公司。</string>
    <string name="volkswagen_intro">大众汽车公司的德文Volks Wagenwerk，意为大众使用的汽车，标志中的VW为全称中头一个字母。标志像是由三个用中指和食指作出的“V”组成，表示大众公司及其产品必胜－必胜－必胜。</string>
    <string name="cadillac_intro">选用“凯迪拉克”之名是为了向法国的皇家贵族、探险家、美国底特律城的创始人安东尼。门斯．凯迪拉克表示敬意，商标图形主要由冠和盾组成。冠象征着凯迪拉克家族的纹章，冠上7颗珍珠喻示皇家的贵族血统。盾象征着凯迪拉克军队的英勇善战。</string>
    <string name="lincoln_intro">林肯汽车是福特汽车公司拥有的第二个品牌。林肯汽车公司是亨利．利兰先生于1907年创立的，1922年被福特汽车公司收购。初期以生产飞机发动机为业。林肯汽车是第一个以总统的名字命名的品牌，专为总统和国家元首生产的高档轿车。 </string>
    <string name="buick_intro">别克商标中形似“三利剑”的图案为共图形商标，那三把颜色不同的利剑（从左到右分别为红、白、蓝三种颜色），依次排列在不同的高度位置上，给人一种积极进取、不断攀登的感觉，别克轿车的英文车标来源于该公司的创始人大卫．别克的姓氏。而整个商标是一只展翅的雄鹰即将落在别克的英文字母上。它象征着别克是雄鹰最理想的栖息之地. </string>
    <string name="ford_intro">福特汽车的标志是采用福特英文Ford字样，蓝底白字。由于创建人亨利．福特喜欢小动物，所以标志设计者把福特的英文画成一只小白兔样子的图案。</string>
    <string name="chrysler_intro">克莱斯勒（Chrysler）公司是创始人沃尔特．克莱斯勒的姓氏命名的汽车公司。图形商标像一枚五角星勋章。\n1995年银色的飞翔标志和金色的徽章又重新被采用，两年之后，这两种图案被融合在一起。今天，这精致的徽章不仅装饰着公司生产的每一辆车，更成为汽车工程与汽车设计辉煌历史的标记。</string>
    <string name="chevrole_intro">雪佛兰商标表示了图案化了的蝴蝶结，文字（Chevrolet）是瑞士的赛车手、工程师路易斯·雪佛兰的名字。 </string>
    <string name="rolls_royce_intro">劳尔斯．罗劳易斯汽车的标志图案采用两个“R”重叠在一起，象征着你中有我，我中有你，体现了两人融洽及和谐的关系。\n劳斯莱斯的标志除了双R之外，还有著名的飞人标志。这个标志的创意取自巴黎卢浮宫艺术品走廊的一尊有两千年历史的胜利女神雕像，她庄重高贵的身姿是艺术家们产生激情的源泉。当汽车艺术品大师查尔斯·塞克斯应邀为劳斯莱斯汽车公司设计标志时，深深印在他脑海中的女神像立刻使他产生创作灵感。于是一个两臂后伸，身带披纱的女神像飘然而至。 </string>
    <string name="jaguarl_intro">美洲虎汽车的名字起源，则可追溯到一九三七年。该年六月SS汽车公司正式接收了Sunbeam（Wolverhampton）汽车公司。当时，里昂斯爵士最后拣选了一个在各种语言中都发音清脆的名字—Jaguar，它是根据第一次世界大战的一种飞行机器而命名。美洲虎又称捷豹，香港人还称“积架”，缘由英文JAGUAR的音译.</string>
    <string name="landrover_intro">路虎公司(Land Rover)以四驱车而举世闻名：自创始以来就始终致力于为其驾驶者提供不断完善的四驱车驾驶体验。在四驱车领域中，路虎公司不仅拥有先进的核心技术，而且充满了对四驱车的热情：他是举世公认的权威四驱车革新者。尽管路虎在不断改进产品，但它始终秉承其优良传统就是将公司价值与精益设计完美的结合。\n今天，路虎公司是世界上唯一专门生产四驱车的公司。或许正是由于这一点，才使得路虎的价值--冒险、勇气和至尊，闪耀在其各款汽车中。 </string>
    <string name="lotus_intro">莲花车标，是在椭圆形底板上镶嵌着抽象了的莲花造型，上面除了有“莲花”（LOTUS）字样外，还以创始人查普曼姓名全称（A．C．B．CHAPMAN）的四个英文字母“A．C．B．C”叠加在一起而成。 　　莲花公司是英国人查普曼1951年创立的，主要生产跑车，由于规模小，在激烈的竞争中几经易手，现落户到意大利的菲亚特汽车公司。 </string>
    <string name="bentley_intro">本特利轿车标志是以公司名的第一个字母“B”为主体，生出一对翅膀，似凌空翱翔的雄鹰，此标志一直沿用至今，过去曾用过一个展翅飞翔的“B”标志。\n本特利(Bentley)于1920年创建了自己的汽车公司，开始设计制造他多年来梦寐以求的运动车。1931年由罗尔斯-罗伊斯公司将本特利公司买下了。兼并后的本特利公司也生产豪华轿车。“罗尔斯-罗伊斯”和“本特利”两个车名实际上似乎同一种车，只不过根据不同的用户将两中车做得各有特色，魅力不同而已。本特利轿车是为了满足富有的年轻人，追求高速驾驶、寻求刺激的需要。</string>
    <string name="ferrari_intro">法拉利车的标志是一匹跃起的马。在第一次世界大战中意大利有一位表现非常出色的飞行员；他的飞机上就有这样一匹会给他带来好运气的跃马。在法拉利最初的赛车比赛获胜后，该飞行员的父母亲——一对伯爵夫妇建议：法拉利也应在车上印上这匹带来好运气的跃马。后来这位飞行员战死了，马就变成了黑颜色；而标志底色为公司所在地摩德纳的金丝雀的颜色。</string>
    <string name="fiat_intro">菲亚特公司的标志几经变迁，最初是盾型的，自1899年创立意大利汽车公司时开始使用。1906年成立意大利都灵汽车厂，标志采用了该厂名中意文4个单词的第一个字母F.I.A.T.，这就是菲亚特的来源。1918年公司决定取消字母中所加的标点，即写成Fiat或FIAT，1921年又出现圆形FIAT商标，1931年开始使用矩形商标FIAT。为统一车头上的字体，现在菲亚特车头标志都是采用现在的矩形商标。\n世界十大汽车公司之一，菲亚特汽车公司始建于1899年7月意大利都灵市，创始人是乔瓦尼·阿涅利。它是世界上第一个生产微型车的汽车生产厂家。公司全称是意大利都灵汽车制造厂，菲亚特（FIAT）是该公司缩写的译音，FIAT也是该公司产品的商标。集团总部设在意大利都灵市，现任董事长是创始人的长孙。汽车部雇员27万右，在100多个国家有子公司和销售机构。其轿车部门主要有菲亚特、法拉利、阿尔法和兰旗亚公司。工程车辆公司有伊维柯公司。</string>
    <string name="citroen_intro">1900年，安德烈·雪铁龙发明了人字形齿轮。1912年，安德列·雪铁龙开始用人字形齿轮作为雪铁龙公司产品的商标。后来，雪铁龙曾组织过横穿非洲大陆和横越亚洲大陆的两次旅行，使雪铁龙汽车名声大振。法国人生性开朗，爱赶时髦，喜欢新颖和漂亮，"雪铁龙"轿车就表现了法兰西这种性格，每时每刻都在散发着法国的浪漫气息。 </string>
    <string name="peugeot_intro">1848年，阿尔芒·别儒家族在法国巴黎创建了一家工厂，主要生产拉锯、弹簧和齿轮等。1896年，别儒在蒙贝利亚尔创建了标致汽车公司。1976年该公司与雪铁龙汽车公司组成标致集团，是欧洲第三大汽车公司。\n“标致”（PEUGEOT）曾译名为 “别儒”，公司采用 “狮子”作为汽车的商标。 “标致”的商标图案是蒙贝利亚尔创建人别儒家族的徽章。据说别儒的祖先曾到美洲和非洲探险，在那里见到了令人惊奇的动物—狮子，为此就用狮子作为本家族的徽章。后来，这尊小狮子又成为蒙贝利亚尔省的省徽。</string>
    <string name="renault_intro">1898年，路易斯．雷诺三兄弟在法国比仰古创建雷诺汽车公司。\n公司标志及汽车标志均为4个相叠在一起的菱形，象征雷诺三兄弟与汽车工业融为一体，表示“雷诺”能在无限的（四维）空间中竞争、生存、发展。 近年来已将商标简化成了一个菱形。\n世界十大汽车公司之一，法国第二大汽车公司。</string>
    <string name="lexus_intro">雷克萨斯（凌志）的标志取车名的英文第一个字母，即LEXUS的第一个字母“L”。\n用椭圆环绕的L字母，根据美国丰田汽车销售公司的官方说法，这个椭圆弧度依照精确的数学公式修饰，动用三个以上的设计商和广告商，花了半年多的时间才完成：这个脱颖而出的标志，击败了五个设计比稿。1987年，摩利设计公司(Molly Designs Inc.)负责人摩利·山德斯(MollySanders)，花了三个月的时间精巧制作出这个别具特色的椭圆和L，取代原先最有希望获选的版本——一个没有圆圈环绕，看起来像海鸥翅膀的L。 \n雷克萨斯新标志在1988年1月的洛杉矾车展上首度亮相。\n1986年10月，丰田美国销售公司、豪华车研发部门的高层举行了一场会议，讨论新车型命名事宜。要找出一个合适的名称，有如烫手山芋。它必须优雅，但又不能阴柔；要高贵，又不能娇气；要落落大方，又不能肆无忌惮。它必须独特而出众。\n纽约的品牌管理公司Lippincott|Margulies编出一份清单，洋洋洒洒列了219个可能的命名。他们从原始清单中，滤挑选出最后10个。然后经过进一步的辩论，名单缩小到5个：Alexis、Calibre、Chaparel、Vectre和Verone。Alexis是唯一受到在场人士一致认可的名称。但它最受非议之处，是听起来像个人名，而非车名，，更糟的是，Alexis是电视剧里一个疯婆娘的名字，意指声名狼藉。最后，美国丰田汽车销售公司专案经理、品牌管理公司的主要联系人约翰·法兰奇，根据Alexis漫不经心地写了一些名字，雷克萨斯因此诞生。法兰奇把Alexis的A涂掉，接着经过一番讨论，与会小组把i改成u。最后的名字就是LEXUS。 </string>
    <string name="toyota_intro">此标志发表于1989年10月，TOYOTA创立50周年之际，设计的重点是椭圆形组成的左右对称的构成。椭圆是具有两个中心的曲线，表示汽车制造者与顾客心心相印。并且，横竖两椭圆组合在一起，表示丰田(TOYOTA)的第一个字母T。背后的空间表示TOYOTA的先进技术在世界范围内拓展延伸，面向未来，面向宇宙不断飞翔。</string>
    <string name="honda_intro">本田公司在80年代成立了商标设计研究组，从来自世界各地的2500多件设计图稿中，确定了现在的三弦音箱式商标，也就是带框的“H”，图案中的H是“本田”拼音Honda的第一个字母。这个标志体现出技术创新，职工完美和经营坚实的特点，同时还有紧张感和可以放松一下的轻松感。 </string>
    <string name="mazda_intro">马自达汽车公司的原名为东洋工业公司，生产的汽车用公司创始人“松田”来命名，又因“松田”的拼音为MAZDA（马自达），所以人们便习惯称为马自达。\n马自达起初使用的车标，是在椭圆之中有双手捧着一个太阳，寓意马自达公司将拥有明天，马自达汽车跑遍全球。\n马自达公司与福特公司合作之后，采用了新的车标，椭圆中展翅飞翔的海鸥，同时又组成“M”字样。“M”是“MAZDA”第一个大写字母，预示该公司将展翅高飞，以无穷的创意和真诚的服务，迈向新世纪。</string>
    <string name="nissan_intro">日产的标志中间“日产”是日语拼音，即日本产业的简称。圆是表示太阳，图案上部文字意为“以人和汽车的明天为目标”，下部汉字是日产汽车。</string>
    <string name="infiniti_intro">Infiniti 英菲尼迪的椭圆形标志表现的是一条无尽延伸的道路。椭圆曲线代表无尽扩张之意，也象征着“全世界”；两条直线代表通往巅峰的道路，象征无尽的发展。Infiniti 英菲尼迪的标志和名称象征着英菲尼迪人的一种永无止境的追求，那就是创造有全球竞争力的真正的豪华车用户体验和最高水平的客户满意度。</string>
    <string name="hongqi_intro">标识取第一汽车中“一汽”为核心元素，经组合、演变，构成“雄鹰”视觉景象。寓意：第一汽车搏击长空、展翅翱翔。“红旗”属于一汽的自有品牌、自有商标，诞生于1958年。 “红旗”作为一汽的无形资产，自公司成立后，品牌价值随着企业的经营业绩逐年提升，2004年已经达到人民币54.56亿元，居中国轿车制造业最有价值品牌首位。 </string>
    <string name="beijingjipu_intro">提起“北京吉普”恐怕无人不晓。四轮驱动的北京吉普BJ212 是中国第一代吉普车，完全由中国人设计、制造，也是国产汽车中生产历史最长的车款之一。诞生上世纪60年代初中苏关系破裂后，苏方停止军用吉普“嘎斯”69的供货。</string>
    <string name="zhonghua_intro">华晨中国汽车控股有限公司是中国第一家海外上市公司。目前，华晨中国汽车控股有限公司旗下拥有两个整车品牌、三大整车产品。这两个整车品牌即华晨盅杯汽车有限公司生产的“中华”和“金杯”系列；三大整车产品包括拥有自主知识产权的中华轿车、国内同类车型中市场占有率按近60%的金杯海狮轻型客车、引进丰田高端技术生产的金杯阁瑞斯多功能商务车。</string>
    <string name="dongfeng_intro">东风汽车股份有限公司是由东风汽车公司独家发起，采用公开募集方式设立的股份有限公司。现拥有轻型车厂、柴油发动机厂、铸造厂和东风康明斯发动机有限公司50%的股权。公司主要从事东风系列轻型汽车、东风康明斯系列柴油发动机的开发、设计、制造和销售业务。东风系列轻型汽车，充分利用国内外成熟的技术和总成，广泛采用当今汽车工业的新工艺、新设备，主要车型采用前盘后毂式制动，前桥采用独立悬架系统。轿车化的设计使东风系列轻型车具备国际90年代同类车型的先进水平，是城市商用车的理想选择。</string>
    <string name="qirui_intro">奇瑞汽车标志的整体是英文字母CAC一种艺术化变形；CAC即英文CHERY AUTOMOBILE CORPORATION LIMITED 的缩写，中文意思是奇瑞汽车有限公司；标志中间A为一变体的“人”字，预示着公司以人为本的经营理念；徽标两边的C字向上环绕，如同人的两个臂膀，象征着一种团结和力量，环绕成地球型的椭圆状；中间的A在椭圆上方的断开处向上延伸，寓意奇瑞公司发展无穷，潜力无限，追求无限；整个标志又是W和H两个字母的交叉变形设计，为“芜湖”一词的汉语拼音的声母，表示公司的生产制造地在芜湖市。</string>
    <string name="volvo_intro">“沃尔沃”（VOLVO），也译为“富豪”。车标由图标和文字商标两部分组成。沃尔沃图形车标是由双圆环组成车轮的形状，并有指向右上方的箭头。中间的拉丁语文字“VOLVO”，是滚滚向前的意思，寓意着沃尔沃汽车的车轮滚滚向前和公司兴旺发达、前途无量。 </string>
    <string name="skoda_intro">斯柯达”商标的含义是：巨大的圆环象征着斯柯达为全世界无可挑剔的产品；鸟翼象征着技术进步的产品行销全世界；向右飞行着的箭头，则象征着先进的工艺；外环中朱黑的颜色象征着斯柯达公司百余年的传统；中央铺着的绿色，则表达了斯柯达人对资源再生和环境保护的重视。现在生产的斯柯达．弗雷西亚牌汽车的商标最下边部分的桂枝树叶，表示胜利。另外，关于“斯柯达“商标还有一个传说：据说，该厂的经理从美洲带回一名印第安仆人，这个人很勤快，脸谱也很美，所以就选用了他的脸谱作为商标，即现在的斯柯达箭形商标。 \n飞向世界的斯柯达：3支羽毛象征着斯柯达的翅膀，意味着斯柯达将不断把技术创新的产品带到全世界；而斯柯达对汽车技术的执着追求也将永不停歇。\n创造无限的斯柯达：飞翔的箭则象征着无限的想象力和创造力，以及斯柯达所代表的先进的汽车生产工艺。同时，这支飞翔之箭也表达出斯柯达永不停留的创新精神和实现最高目标的强烈愿望。\n深厚底蕴的斯柯达：斯柯达汽车标志以朱黑的外环围绕，象征着斯柯达由百余年汽车历史浓缩的浓厚的汽车文化底蕴。\n朝气蓬勃的斯柯达：斯柯达标志绿色的底色寓意无限活力与生命力，正是这种品牌内涵使其经过了百年的风霜洗礼却依然青春永驻。同时，有着百年历史的斯柯达一直以来都与环保关爱并行，而标志中的绿色则是向人们表明斯柯达血脉中那份强烈的社会责任感。</string>
    <string name="kia_intro">文字旁蒂克取自美国密执安州的一个地名，1909年加入美国通用汽车公司，1932年正式使用旁蒂克的汽车商标。\n起亚汽车公司成立于1944年，是韩国最早的汽车制造商。拥有完善的乘用车和商用车生产流水线，330万平方米厂房的牙山湾工厂和79万平方米的所下里工厂，具有年生产一百万辆汽车的生产力。产品已出口到130多个国家和地区。 </string>
    <string name="daewoo_intro">大宇汽车公司使用形似地球和正在开放的花朵标志，生产的汽车也使用这个标志作为商标。大宇标志象征高速公路大动脉向未来无限延伸，表现了大宇的未来和发展意志；椭圆代表世界、宇宙；向上展开的花朵体现了大宇家族的创造力挑战意识；中部五个蓝色的实体条纹和之间的六条白色条纹，表示大宇在众多领域无限发展的潜力；蓝色代表年青、活泼，而白色则代表同心协力和牺牲精神。整个标志表现了大宇家族的智慧、创造、挑战、牺牲的企业精神，表现出大宇集团的"儒家"风范。</string>
    <string name="hyundai_intro">1947年，郑周永创建现代汽车公司，经50多年的发展，它已成为韩国最大的汽车生产厂家，并进入世界著名汽车大公司行列。现代汽车公司的标志椭圆内的斜字母H是现代公司英文名HYUNDAI的首个字母，椭圆既代表汽车方向盘，又可看作地球，两者结合寓意了现代汽车遍布世界。</string>
</resources>
